有幾多人覺得自己未盡力考先咁低分?

醒下啦屌你

其實都好大機會, 不過盡左力未必真係可以去到好高

姐係以為自己盡力一年可以升6,7分, 其實都係升得2,3分咁

agger樓主
個底係點 考一萬次都係一樣